屌你老母 好多人問點解要咁夜先衝

政府回應前 你衝=你搞事
政府漠視民意 你衝=正義
最好笑係好多人大大聲話人係鬼 屌你地老母

屌你地老母

做人俾D骨氣好唔好

所以點解佢11點出聲名
如果行緊嗰時出佢就大鍋

聲明

好多人重話人係鬼 我屌佢老母

毒娥

依家人地衝埋你個份 你就屌人係鬼

重要問返人做咩唔早D沖 智撚障

但而家都唔係衝嘅好時機

咁幾時？你地口中所講既12號？

你唔好見到林鄭篇文意氣用事啦 而家好多人遊行完返咗屋企瞓覺 聽日起身見到篇文 12號都會出返嚟 到時兵力會多咗 其實示威者冇警方咁多武器只可以靠人多 而家示威者咁少玩撚猿 根本就唔應該衝擊

而家係？真心？ 人又散晒水 個個行完幾粒鐘唔攰？
今日下午高峰期過咗唔再講
而家同12號比 我寧願係12號

6月12號 星期三 組織們醒覺吧

你唔諗下依條條例過咗 美帝岀手 供緊樓個D點？

928 成功佔領就係因為政府一早出催淚彈 , 當日咪又係星期日 , 點解當日成功 , 今日人多反而唔成功

呢場係一場持久戰
要打到班警犬又攰又唔似人型
警犬咪頂多10萬隻
香港人有100萬呀！

有幾持久？重有2日